德文group有冇人有興趣？

我見有西班牙文 又見有唔少人有學德文 但冇德文group睇下有冇人有興趣一齊開個group 交流下 分享下啲得意有趣嘅學德文material 同埋有咩德文上嘅學術問題可以大家一齊討論下？

冇人

¡Bien!

錯台

Ja! Bitte!

有興趣，開左先啦

Tg oder whatsapp????

有興趣!

Lm

Join group la

有興趣，但你開左channel點傾

咦係喎 痴咗線

留名

有性趣但完全唔識

唔緊要阿 可以入咗先

Pish pish